我認我係PS4鍵鼠狗..有冇介紹？

人大咗先由PC轉玩PS4,
放工只想hea玩一陣，唔想砌女
但手制好難用嚟玩FPS game.

我主要玩MHW. Mouse keyboard 都係文書PC牛肺款..
有冇好介紹？

Coov Winbox p1 pro? 定係咩小雞

keymander
hori

xim apex if have budget

玩ps就用手制啦

Logitech MX ergo

👌🏻👌🏻thx man.
聽日衝去買

xim apex should be the best one

就係你依啲仆街 死返去打pc啦

死廢物 區區一個手制都唔敢面對

xim 唯一選擇
其他都係垃圾

無錯

有錢all in apex

芒亨用mouse keyboard咪仲難玩

手制瞄得仲準 應該話手制狗

我用手制都吊打你